[招旅伴] 11月中機車環台

諗住11月中揸電單車環島，諗緊高雄出發跟住想上武嶺同去清水斷岸，之後去台北。跟住睇下心情仲行唔行埋返去，唔繼續行就係台北還車落下club玩返兩日就走。

其實本身想單丁去，但諗諗下一個上武嶺好似有d危險。

有無巴絲有興趣，可以一齊plan

push

pusg